[1q題]利物浦姓咩

胡,因為胡鴻鈞

1/10

人孚個名叫胡鴻坤

姓柒就真

點解

一定有猁迷答
利物浦姓利 (勝利）
之後有猁迷入黎自high

胡紅軍

....

好似係你自己FF多啲喎

Sor .... btw 求圖 之前有幅寸猁撚圖 話上帝炸地球比利物浦拎英超易 搵唔番